尚記得金鐘旺角既分化? 屌你老母政府最耍家

五年前佢地成功左 希望大家唔好再犯 我愛大家

不分化

各自努力